%! TEX program = xelatex
\documentclass{scrartcl}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}

\geometry{a4paper,top=2cm,bottom=2cm}

\setmainfont{Linux Biolinum}
\setdefaultlanguage[babelshorthands=true]{german}

\thispagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{enumerate}[1.)]
  \item Terminal öffnen \raisebox{-0.2ex}{\includegraphics[height=2ex]{utilities-terminal.png}}
  \item \texttt{cabal run} eingeben, um das Programm zu testen.
  \item \texttt{gvim Main.hs} im Terminal eingeben. Das öffnet GVim.
  \item Die Taste \texttt{i} in GVim drücken, um in den Einfügemodus zu gelangen.
  \item Vor einem neuen Test mit \texttt{cabal run} die Datei speichern!
  \item Für einen Test ohne ruckeln zu mir kommen!
\end{enumerate}

\vfill

\begin{enumerate}[1.)]
  \item Terminal öffnen \raisebox{-0.2ex}{\includegraphics[height=2ex]{utilities-terminal.png}}
  \item \texttt{cabal run} eingeben, um das Programm zu testen.
  \item \texttt{gvim Main.hs} im Terminal eingeben. Das öffnet GVim.
  \item Die Taste \texttt{i} in GVim drücken, um in den Einfügemodus zu gelangen.
  \item Vor einem neuen Test mit \texttt{cabal run} die Datei speichern!
  \item Für einen Test ohne ruckeln zu mir kommen!
\end{enumerate}

\vfill

\begin{enumerate}[1.)]
  \item Terminal öffnen \raisebox{-0.2ex}{\includegraphics[height=2ex]{utilities-terminal.png}}
  \item \texttt{cabal run} eingeben, um das Programm zu testen.
  \item \texttt{gvim Main.hs} im Terminal eingeben. Das öffnet GVim.
  \item Die Taste \texttt{i} in GVim drücken, um in den Einfügemodus zu gelangen.
  \item Vor einem neuen Test mit \texttt{cabal run} die Datei speichern!
  \item Für einen Test ohne ruckeln zu mir kommen!
\end{enumerate}

\vfill

\begin{enumerate}[1.)]
  \item Terminal öffnen \raisebox{-0.2ex}{\includegraphics[height=2ex]{utilities-terminal.png}}
  \item \texttt{cabal run} eingeben, um das Programm zu testen.
  \item \texttt{gvim Main.hs} im Terminal eingeben. Das öffnet GVim.
  \item Die Taste \texttt{i} in GVim drücken, um in den Einfügemodus zu gelangen.
  \item Vor einem neuen Test mit \texttt{cabal run} die Datei speichern!
  \item Für einen Test ohne ruckeln zu mir kommen!
\end{enumerate}


\end{document}
